不擇手段既正義仲係咪正義

好似Batman 同Rorschach

人係需要不擇手段，定係正義？

咁咩係正義先？

冇衝突
正義是有代價

好似南生圍放火事件咁，有無正義同不義之分？

正義係屬於勝利者

如何界定正義？

點會咁

最後嘅贏家就係正義

如果a殺左b(殺人犯 可能誤殺)
咁對覺得被殺者係好人ga人黎講a係正義定壞人?

睇左幾次都唔知你嗡乜柒

唔係，但唔會俾不擇手段既不義玩到殘，連小小嘅正義都冇埋

好定壞根本自己界定
人人價值觀未必一樣

何謂不擇手段
違法就係不擇手段